點樣同女仔講嘢會無咁狗公

成日都嚇親人

人醜性騷騷

唔好講嘢

認真問 係要愛理不理啲好 定係要俾到佢feel到你係熱情 但唔可以過火?

厹唔厹天生既

個樣都係

有冇啲後天可以改善嘅嘢呀

無人理我添

我愛你

其實關樣事

ok

樣衰都會比人話

點樣做到佢feel到你熱情 但又唔過火？

有冇例子？

講真 呢個世界有靚仔有柒頭 咁唔通唔係靚仔就唔溝女咩 同埋唔係靚仔都唔係話一定係柒頭，都有中間樣嘅 但我唔認為中間樣就可以令到人無條件咁愛上你囉 所以就問下點樣可以透過同女仔講嘢去增進好感 而又唔會令佢覺得你係狗公咁反感

首先你要學做一隻狗公，然後唔好做之前做過嘅野

識收 要比佢知道你係對佢有興趣 而又唔好太煩啫住人

唔明你講咩

靚仔性高潮

自宮

唔好搞人

毒撚: 靚仔=狗公

狗唔狗公係因人而異，你高汁嘅進取啲都唔係狗公，低汁嘅就whatsapp主動講嘢郁係狗公。

女仔眼中其實男仔冇話要好靚仔先鍾意，好多時候過咗條合格線就ok，其他係睇你學識談吐眼界性格。
所以多啲建立內在嘅qualities 最吸引女仔嘅係一個男仔嘅才華。

但當然外表唔可以係cc縮縮，油頭粉面，污糟邋遢

厹到盡頭便是型

對20樓下女仔就樣問題
20樓上就加埋錢問題

如果兩樣都冇就唔好煩人喇